講到安心出行咁多人下載咁受歡迎，做乜唔強制坐巴士/黨鐵都要用?

垃圾Xianggang政府

我願望係返工，唔好阻我遲到一堆人堆埋一齊scan

咁你放心可能真係有咁嘅一日有乜出奇

但而家八達通已經有晒監控啦仲實名制

你試吓搭地鐵要排隊登記，同和你塞有咩分別

平時有d 人do 八達通都好似智障咁
再scan 埋安心鳩痕應該巴士唔洗開車
可以站站停10min